［籃波撚請入］有冇人識Al jefferson

點解佢當年打完山貓就唔見咗人
想當年佢一條友場均30幾分仲幫山貓入埋季後賽
佢啲post move幾撚好j
真係有啲可惜

最好場均三十幾分啦
Big al 進攻係經但又慢又防守黑洞嚟
利申以前有追開山貓

勁*

低位單打技巧紮實一流，有綠軍McHale影子

真Mr right
得右手小勾手

Okafor d fd

場均廿分變三十幾分
印象籃球
btw咪就係因為愈打愈快, 愈打愈出, 佢又老咗唔夠快, 又冇外線

Okafor真係好撚慘, 去了錯誤時代